Vans 歐洲區比賽黃色雨傘鞋被del

又del
明明九點幾嘅時候仲有得投

ok，vans唔需要再係香港開舖
唔係叫大家同佢裝修，罷買就得

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

Push